{
    "0.1x Move": "0.1x 移动",
    "10x Move": "10x 移动",
    "3-axis": "3轴",
    "3D Printing": "3D 打印",
    "3D Printing G-code Generator": "3D 打印 G 代码生成器",
    "3D rendering...": "正在进行 3D 渲染…",
    "4-axis": "4轴",
    "A new version has been downloaded. Install now?": "新版本已下载，立即安装？",
    "A problem caused the server to stop working correctly. Check the server status and try again.": "某个问题导致服务器停止正常工作。检查服务器状态并重试。",
    "A web-based interface for Snapmaker which is able to do 3D Printing, laser engraving and CNC carving.": "一个基于网页端的界面，能够进行 3D 打印，激光雕刻和 CNC 切割。",
    "ABS": "",
    "Action": "操作",
    "Add": "添加",
    "Add Background": "添加背景",
    "Add Support": "添加支撑",
    "Adjusts the black trace.": "调整黑色描摹。",
    "Adjusts the color range of each trace.": "调整每个描摹的颜色范围。",
    "Adjusts the density of infill of the print.": "调整打印填充的密度。",
    "Adjusts the density of the support structure. A higher value results in better overhangs, but the supports are harder to remove.": "调整支撑结构的密度。 较高的值会实现更好的悬垂，但支撑将更加难以移除。",
    "Adjusts the diameter of the filament used. Match this value with the diameter of the used filament.": "调整所用耗材的直径。 将此值与所用耗材的直径匹配。",
    "Adjusts the foreground.": "调整前景",
    "Adjusts the placement of the support structures. The placement can be set to touching heated bed or everywhere. When set to everywhere the support structures will also be printed on the model.": "调整支撑结构的放置。 放置可以设置为接触热床或全部填充。 当设置为全部填充时，支撑结构也将在模型上打印。",
    "After the selected object is edited, you can create, edit, and sort the toolpaths of the object. Below the Toolpath List are the parameters you often use.": "选中对象后，点击“创建工具路径”即可创建工具路径。选中工具路径后，列表下方会出现常用的参数设置。",
    "Air Purifier": "空气净化器",
    "Algorithm": "算法",
    "Align the four corners of the blue quadrilateral with the printed square.": "将蓝色四边形的四个角与雕刻的方框对齐。",
    "Allowance": "余量",
    "Alt": "Alt 键",
    "Alternatively, you can draw simple objects or add text for laser engrave or CNC carve.": "或者，使用绘制工具添加简单的图形或文本。",
    "An open-source slicing software which can 3D print, laser engrave, and CNC carve.": "一款支持 3D 打印、激光雕刻、CNC 雕刻的开源切片软件。",
    "Angle": "角度",
    "Apply": "应用",
    "Are you sure you want to restore the default settings?": "你确定要恢复默认设置吗？",
    "Arrange": "排列",
    "Auto Arrange": "自动排列",
    "Auto Detection": "自动检测",
    "Auto Mode": "自动模式",
    "Auto Rotate": "自动旋转",
    "Automatically check for updates": "自动检查更新",
    "Axes": "轴",
    "Axis": "轴",
    "B Axis Rotation Angle": "B 轴旋转角度",
    "B&W": "黑白",
    "Back": "返回",
    "Back To Object View": "返回对象视图",
    "Beginner's Guide": "新手引导",
    "Black": "黑",
    "Bottom": "放在最后",
    "Bottom Left": "左下角",
    "Bottom Right": "右下角",
    "Bottom Thickness": "底层厚度",
    "Brightness": "亮度",
    "Brim": "单层粘附",
    "Brim Line Count": "单层粘附走线计数",
    "Bring to Front": "置为顶层",
    "CNC": "CNC",
    "CNC G-code Generator": "CNC G 代码生成器",
    "Calibrate": "校准",
    "Camera Capture": "摄像捕捉",
    "Cancel": "取消",
    "Carves along the outline of the object.": "沿着对象的轮廓雕刻。",
    "Carves along the shape of the object.": "沿着对象的形状雕刻。",
    "Carves away the inner area of the object.": "刨除对象的内部区域。",
    "Carving Tool": "刀具",
    "Case Library": "案例库",
    "Center": "中心",
    "Center Models": "居中模型",
    "Check for updates": "检查更新",
    "Choose a machine": "选择一个机器",
    "Choose a port": "选择一个端口",
    "Choose a video device": "选择一个视频设备",
    "Choose carving path": "选择雕刻路径",
    "Choose font": "选择字体",
    "Choose profile": "选择配置文件",
    "Clear All Recent Projects": "清除全部近期项目",
    "Clear All Support": "清除所有支撑",
    "Click": "点击",
    "Click [按钮] to set and manage detailed parameters.": "Click [按钮] to set and manage detailed parameters.",
    "Click to check the boundary of the image to be engraved.": "点击以检查雕刻图像的边框。",
    "Click to generate and preview the G-code file.": "点击”生成 G-code 并预览”生成 G-code 文件，预览工具路径。",
    "Close": "关闭",
    "Close Preview": "关闭预览",
    "Collapse": "折叠",
    "Color Range": "颜色范围",
    "Colors above this value will be rendered in white.": "设置阈值将非白色的像素变成白色。 0 为黑色，255 为白色， 高于该数值的颜色变成白色。",
    "Compile and Export": "打包并导出",
    "Complete": "完成",
    "Concentric": "同心的",
    "Config": "配置",
    "Configuration Wizard": "配置向导",
    "Configure Parameters": "设置切片参数",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm the Wi-Fi connection request on the Touchscreen.": "请在触控屏上确认连接请求。",
    "Connect": "连接",
    "Connected": "已连接",
    "Connected to {{-port}}": "连接至 {{-port}}",
    "Connected via Wi-Fi": "通过 Wi-Fi 连接",
    "Connection": "连接",
    "Console": "控制台",
    "Contrast": "对比度",
    "Control": "控制",
    "Controller Firmware": "主控固件",
    "Copy": "复制",
    "Copy Profile": "复制配置文件",
    "Create": "创建",
    "Create Carving Tool": "创建刀具",
    "Create Material": "创建材料",
    "Create Profile": "创建配置文件",
    "Create Toolpath": "创建工具路径",
    "Cross": "交叉",
    "Cross 3D": "3D 交叉",
    "Cubic": "立方体",
    "Cubic Subdivision": "立方分区",
    "Current version": "当前版本",
    "Custom": "自定义",
    "Custom Parameter Visibility": "自定义参数可见性",
    "Custom angle for every move operation": "自定义移动操作角度",
    "Custom distance for every move": "自定义移动距离",
    "Cut": "剪切",
    "Cutting Diameter": "切割直径",
    "D is the diameter of the material,  and L is the length of the material.": "D 为材料直径，L 为材料长度。",
    "Decrease custom distance by one unit": "自定义移动距离减小一个单位",
    "Delete": "删除",
    "Delete Macro": "删除宏",
    "Delete Profile": "删除配置文件",
    "Delete the object? The toolpath created will be deleted together.": "是否删除对象？创建的工具路径将一起删除。",
    "Delete this macro?": "确定要删除此宏吗？",
    "Density": "",
    "Deprioritize": "下移",
    "Determines how fast the machine moves when it’s working.": "确定运作时机器的移动速度。",
    "Determines how fine and smooth the engraved picture will be. The bigger this value is, the better quality you will get. The range is 1-10 dot/mm and 10 is recommended.": "",
    "Determines how long the laser keeps on when it’s engraving a dot.": "雕刻时，设置激光光斑的停留时间。",
    "Device Not Connected": "设备未连接",
    "Device Not Recognized": "设备无法识别",
    "Diagonal": "对角线",
    "Diagonal2": "对角线2",
    "Diameter": "直径",
    "Diameter (D)": "直径（D）",
    "Diamond": "菱形",
    "Different options that help improve priming your extrusion and adhesion to the heated bed. Brim adds a single layer flat area around the base of your model to prevent warping. Raft adds a thick grid with a roof below the model. Skirt is a line printed around the model, but not connected to the model.": "帮助改善挤出装填以及与打印平台附着的不同选项。单层粘附会在模型基座周围添加单层平面区域，以防止卷翘。多层粘附会在模型下添加一个有顶板的厚网格。裙边是在模型四周打印的一条线，但并不与模型连接。",
    "Dilate the foreground mask gradually. Bigger values cost more time.": "逐渐扩大前景遮罩。数值越大，花费的时间将越多。",
    "Dilation": "扩大",
    "Dimension": "尺寸",
    "Disable": "禁用",
    "Disable STL 3D View": "禁用 STL 3D 视图",
    "Disconnect": "断开",
    "Disconnected": "断开连接",
    "Distance": "距离",
    "Distance from the top/bottom of the support structure to the print. This gap provides clearance to remove the supports after the model is printed. This value is rounded up to a multiple of the layer height.": "从支撑结构的顶部/底部到打印品的距离。此间隙可视为打印品上移除支撑的空间。此数值将四舍五入至层高的倍数。",
    "Don't Save": "不保存",
    "Don't show again": "不再显示",
    "Don't show again in current session": "不在当前会话中再次显示",
    "Done": "完成",
    "Door Detection": "开关门检测",
    "Down": "下",
    "Draw Object": "绘制",
    "Drop a G-code file here.": "在此处放置一个 G 代码文件。",
    "Drop an STL/OBJ file here.": "在此处放置一个 STL/OBJ 文件。",
    "Drop an image file here.": "在此处放置一个图像文件。",
    "Duplicate": "克隆",
    "Dwell Time": "停留时间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Macro": "编辑宏",
    "Edit Panel": "编辑面板",
    "Elapsed Time": "实耗时间",
    "Emergency Stop": "急停开关",
    "Enable": "启用",
    "Enable Retraction": "启用回抽",
    "Enable STL 3D View": "启用 STL 3D 视图",
    "Enclosure": "外罩",
    "Enclosure Door Open": "外罩板打开",
    "Engrave Square": "雕刻方框",
    "Engraves along the shape of the object.": "沿着对象的形状雕刻。",
    "Enter Full Screen": "进入全屏模式",
    "Enter Profile Name": "输入配置文件名称",
    "Enter Tool Name": "输入刀具名称",
    "Enter material name": "输入材料名称",
    "Enter the height of the tabs.": "输入夹持凸台的高度。",
    "Enter the space between any two tabs.": "输入任意两个夹持凸台之间的间距。",
    "Enter the text you want to laser engrave or CNC carve.": "输入想要雕刻或切割的文本。",
    "Enter the toolpath name.": "输入工具路径名称",
    "Enter the width of the tabs.": "输入夹持凸台的宽度。",
    "Enter tool name": "输入刀具名称",
    "Error": "错误",
    "Everywhere": "全部填充",
    "Exhaust Fan": "排气扇",
    "Exit": "退出",
    "Exit Full Screen": "退出全屏模式",
    "Expand": "展开",
    "Export": "导出",
    "Export G-code": "导出 G 代码",
    "Export G-code to File": "将 G 代码导出到文件",
    "Export Model": "",
    "Export Object": "导出对象",
    "Export and Print": "导出并打印",
    "Export the G-code file to a local device or load it to Workspace. Use Touchscreen or Luban to start laser engraving or CNC carving.": "点击”导出 G-code 到文件”将 G-code 保存到本地，使用 U 盘开始打印。\r\n\r\n点击“加载 G-code 到工作区”，使用 Luban 联机打印。",
    "Export the G-code file to a local device or load it to Workspace. Use Touchscreen or Luban to start printing.": "点击”导出 G-code 到文件”将 G-code 保存到本地，使用 U 盘开始打印。\r\n\r\n点击“加载 G-code 到工作区”，使用 Luban 联机打印。",
    "Extension Module": "加长模组",
    "Extract": "解压缩",
    "Extract Square": "提取方框",
    "Fabric": "织物",
    "Failed to generate G-code.": "生成 G 代码失败。",
    "Failed to generate a toolpath. Selected objects should be of the same type.": "无法生成工具路径，所选对象应为同为矢量或位图。",
    "Failed to generate toolpath.": "生成工具路径失败。",
    "Failed to import this object. \nPlease select a supported file format.": "无法导入对象，请选择支持的文件格式。",
    "Failed to load G-code.": "导入 G 代码失败。",
    "Failed to load model.": "加载模型失败。",
    "Failed to load object.": "加载对象失败。",
    "Failed to open model.": "打开模型失败。",
    "Failed to preview": "预览失败",
    "Failed to preview toolpath.": "预览工具路径失败。",
    "Failed to preview, please modify parameters and try again.": "预览失败，请修改参数并重试。",
    "Failed to process object.": "处理对象失败。",
    "Failed to rename. \"{{name}}\" already exists.": "重命名失败，“{{name}}” 已存在。",
    "Failed to rename. Name already exists.": "重命名失败，名称已经存在",
    "Failed to rename. Please enter a new name.": "重命名失败，请输入一个新的名字。",
    "Failed to send file.": "发送文件失败。",
    "Failed to slice model.": "切片模型失败。",
    "Failed to upload model.": "上传模型失败。",
    "Fan Speed": "风扇速度",
    "Fast Print": "快速打印",
    "Feather": "羽毛",
    "Feed Rate": "进给速度",
    "Filament": "耗材",
    "Filament Runout Recovery": "断料续打",
    "Filament has run out. Please load new filament to continue printing.": "耗材已消耗完毕。请添加耗材继续打印。",
    "File": "文件",
    "File sent successfully.": "发送文件成功。",
    "Fill": "填充",
    "Fill Density": "填充密度",
    "Fill Interval": "填充间距",
    "Fills the object with lines or dots.": "设置对象为点填充或线填充。",
    "Filter Life": "滤芯寿命",
    "Fine-tune Work Origin": "微调工作原点",
    "Finish Time": "完成时间",
    "Firmware Tool": "固件工具",
    "Flip Horizontal": "水平翻转",
    "Flip Vertical": "垂直翻转",
    "Flow": "流量",
    "Flow compensation for the first layer: the amount of material extruded on the initial layer is multiplied by this value.": "起始层流量补偿：挤出的第一层材料量乘以此值。",
    "Flow compensation: the amount of material extruded is multiplied by this value.": "流量补偿：挤出的材料量乘以此值。",
    "Font": "字体",
    "Font Size": "字体大小",
    "For laser engraving, you can preview the toolpath. For CNC carving, you can preview the toolpath and simulate the operation result.": "在激光预览视图中，可以看到工具路径。在 CNC 预览视图中，可以看到工具路径，模拟雕刻结果。",
    "Force Reload": "强制重新加载",
    "Foreground": "前景",
    "Forum": "论坛",
    "Front": "前面",
    "G-code Files": "G 代码文件",
    "GREYSCALE": "灰度",
    "General": "通用",
    "General Parameters": "常用参数",
    "Generate Auto Support": "生成自动支撑",
    "Generate G-code": "生成 G 代码",
    "Generate G-code and Preview": "生成 G-code 并预览",
    "Generate and Load G-code": "生成并加载 G 代码",
    "Generate structures to support parts of the model which have overhangs. Without these structures, such parts would collapse during printing.": "在模型的悬垂部分生成支撑结构。若不这样做，这些部分在打印时将倒塌。",
    "Generated G-code successfully.": "成功生成 G 代码。",
    "Generated toolpath successfully.": "成功生成工具路径。",
    "Generating G-code... {{progress}}%": "生成 G 代码中... {{progress}}%",
    "Generating toolpath... {{progress}}%": "生成工具路径中... {{progress}}%",
    "Get Started": "开始",
    "Gift Box": "礼物盒",
    "Go Home": "返回原位",
    "Go To Work Origin": "前往工作原点",
    "Go To Work Zero On B Axis (G0 B0)": "在 B 轴上回到工作零点（G0 X0）",
    "Go To Work Zero On X Axis (G0 X0)": "在 X 轴上回到工作零点（G0 X0）",
    "Go To Work Zero On Y Axis (G0 Y0)": "在 Y 轴上回到工作零点（G0 Y0）",
    "Go To Work Zero On Z Axis (G0 Z0)": "在 Z 轴上回到工作零点（G0 Z0）",
    "Grid": "网格",
    "Gyroid": "螺旋二十四面体",
    "HALFTONE": "半色调",
    "Has Heated Bed": "有热床",
    "Heated Bed Adhesion Type": "热床附着类型",
    "Heated Bed Temp.": "热床温度",
    "Heated Bed Temperature": "热床温度",
    "Height (Y)": "高（Y）",
    "Help": "帮助",
    "Helper": "支撑和附着",
    "Hide": "隐藏",
    "High": "高",
    "High Quality": "",
    "Home": "首页",
    "Horizontal": "水平",
    "How to Configure Camera Captrue": "如何设置摄像捕捉",
    "IP Address": "IP 地址",
    "If the raft is enabled, this is the extra raft area around the model which is also given a raft. Increasing this margin will create a stronger raft while using more material and leaving less area for your print.": "如果启用了多层黏附，则这是指也被提供了多层黏附的模型周围的额外区域。增加此留白将创建强度更大的多层黏附，但会使用更多材料，为打印品留下的更少空间。",
    "If you disable the Door Detection feature, your job will not pause when one of both of the enclosure panels is/are opened.": "若关闭开关门检测功能，机器将不会因外罩门打开而暂停工作。",
    "Image Density": "图像密度",
    "Image Trace": "图像描摹",
    "Import": "导入",
    "Import Error": "导入错误",
    "Import Object": "导入对象",
    "Import an object, or drag an object to Luban.": "通过点击“导入对象”或拖拽对象将对象导入 Luban。",
    "Impurity Size": "杂质大小",
    "In Preview, you can see printing paths using features, including Line Type and Layer View.": "在预览视图中，可以看到模型的打印路径。",
    "Increase custom angle by one unit": "将自定义角度增加一个单位",
    "Increase custom distance by one unit": "将自定义距离增加一个单位",
    "Infill": "填充",
    "Infill Density": "填充密度",
    "Infill Pattern": "填充图案",
    "Infill Speed": "填充速度",
    "Information": "信息",
    "Initial Heated Bed Temperature": "首层打印温度",
    "Initial Layer Flow": "起始层流量",
    "Initial Layer Height": "起始层高",
    "Initial Layer Line Width": "起始层走线宽度",
    "Initial Layer Printing Speed": "起始层打印速度",
    "Initial Layer Printing Temperature": "打印温度起始层",
    "Initial Layer Travel Speed": "起始层空驶速度",
    "Inner Wall": "内壁速度",
    "Inner Wall Speed": "内壁速度",
    "Inspect G-code": "审查 G-code",
    "Install Now": "立即安装",
    "Invert": "反转",
    "Inverts the color of images, white becomes black, and black becomes white.": "反转图像的颜色，黑色变白色，白色变黑色。",
    "Job Setup": "作业设置",
    "Jog": "空驶",
    "Jog Height": "点动高度",
    "Jog Speed": "点动速度",
    "Keyboard Shortcuts": "快捷键",
    "Keychain": "钥匙串",
    "Knight Chess Piece": "骑士棋子",
    "LED Strips": "LED 灯条",
    "Language": "语言",
    "Laser": "激光",
    "Laser G-code Generator": "激光 G 代码生成器",
    "Laser Height": "激光高度",
    "Laser Power": "激光功率",
    "Later": "稍后",
    "Layer Height": "层高",
    "Learn more": "了解更多详情",
    "Learn more >": "了解更多详情 >",
    "Left": "左",
    "Length (L)": "长度（L）",
    "Line": "线条",
    "Line Direction": "线条方向",
    "Line Type": "走线类型",
    "Lines": "直线",
    "Linkage": "联动",
    "Lion Box": "狮子礼盒",
    "Lion Chess Piece": "狮子棋子",
    "Load": "加载",
    "Load G-code to Workspace": "将 G 代码加载到工作区",
    "Loaded G-code successfully.": "成功导入 G 代码。",
    "Loaded model successfully.": "成功导入模型。",
    "Loaded object successfully.": "成功导入对象。",
    "Loading G-code...{{progress}}%": "导入 G 代码中...{{progress}}%",
    "Loading model...": "模型加载中...",
    "Loading object {{progress}}%": "对象加载中 {{progress}}%",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Low": "低",
    "Machine": "机器",
    "Machine Coordinates": "机械坐标",
    "Machine Model": "机器型号",
    "Machine Settings": "机器设置",
    "Macro": "宏",
    "Macro Commands": "宏命令",
    "Macro Name": "宏名称",
    "Manual Connection": "手动连接",
    "Manual Support": "手动支撑",
    "Manufacturer: {{manufacturer}}": "制造商： {{manufacturer}}",
    "Material": "材料",
    "Material Diameter": "材料直径",
    "Material Settings": "材料设置",
    "Material Thickness": "材料厚度",
    "Max": "最大",
    "Media Source": "媒体源",
    "Medium": "中",
    "Method": "加工方法",
    "Min": "最小",
    "Mirror": "镜像",
    "Model": "型号",
    "Model size has exceeded the printable area.": "模型尺寸超出打印区域。",
    "Module Firmware": "模组固件",
    "More": "更多",
    "Motion": "移动",
    "Move": "移动",
    "Move B+": "移动 B+",
    "Move B-": "移动 B-",
    "Move To B Zero (G0 B0)": "移至 B 零点（G0 X0 Y0）",
    "Move To XY Zero (G0 X0 Y0)": "移至 XY 零点（G0 X0 Y0）",
    "Move To Z Zero (G0 Z0)": "移至 Z 零点（G0 X0 Y0）",
    "Move X+": "移动 X+",
    "Move X+ Y+": "移动 X+ Y+",
    "Move X+ Y-": "移动 X+ Y-",
    "Move X-": "移动 X-",
    "Move X- Y+": "移动 X- Y+",
    "Move X- Y-": "移动 X- Y-",
    "Move Y+": "移动 Y+",
    "Move Y-": "移动 Y-",
    "Move Z+": "移动 Z+",
    "Move Z-": "移动 Z-",
    "Move the head to the last saved work origin.": "将功能模组移至最新保存的工作原点。",
    "Movement Mode": "移动模式",
    "Moving objects to this area may cause a machine collision.": "将对象移动到该区域可能造成机器碰撞。",
    "Multiple skirt lines help to prime your extrusion better for small models. Setting this to 0 will disable the skirt.": "多个裙边走线帮助为小型模型更好地装填你的挤出部分。 将其设为 0 将禁用裙边。",
    "Multiplier of the line width on the first layer. Increasing this could improve bed adhesion.": "第一层走线宽度乘数。 增大此乘数可改善热床粘着。",
    "MyMiniFactory": "",
    "Name": "名称",
    "New Macro": "新宏",
    "New Project": "新项目",
    "Next": "下一步",
    "No machines detected.": "未检测到机器。",
    "No macros.": "没有宏。",
    "No ports available.": "无端口可用。",
    "No video devices available.": "无视频设备可用。",
    "None": "无",
    "Normal": "正常",
    "Normal Quality": "",
    "Note: If you are using the CNC Carving Module, make sure the carving bit will not run into the fixtures before you use this feature.": "注意：如果要使用CNC雕刻模块，请在使用该功能前确保雕刻钻头不会碰到压块。",
    "Nozzle Temp.": "喷嘴温度",
    "Number of Passes": "通过次数",
    "OK": "确定",
    "Object": "对象",
    "Object List": "对象列表",
    "Objects": "对象",
    "Octet": "八角形",
    "Off": "关",
    "On": "开",
    "On the Path": "在路径上",
    "One or both of the enclosure panels is/are opened. Please close the panel(s) to continue printing.": "外罩正门或侧门被打开了。请关门并等待1秒钟再恢复工作。",
    "Only G-code files are supported.": "只支持 G 代码文件。",
    "Only STL/OBJ files are supported.": "只支持 STL/OBJ 文件。",
    "Only {{accept}} files are supported.": "只支持{{accept}}文件。",
    "Open G-code": "打开 G 代码",
    "Open Project": "打开项目",
    "Orientation": "朝向",
    "Origin Position": "原点位置",
    "Origin can be set at any corner or the middle of the job. This point (X0, Y0) is the origin of the design coordinate system. It also represents the origin of the workpiece coordinate system that you should set on the material using the machine tool.": "工作原点可设在任意角落或材料中间。该点 (X0, Y0) 是设计坐标系的原点，建议在把材料上的工件坐标系原点也设在该位置。",
    "Origin is fixed at the center of the cross-section of the cylinder, far way from the chuck.": "在四轴 CNC 中，原点位置被设在材料远离卡盘端面的旋转中心。",
    "Origin is fixed at the edge of the cross-section of the cylinder, far way from the chuck.": "在四轴激光中，原点位置被设在材料远离卡盘端面的顶点。",
    "Outer Before Inner Walls": "先外壁后内壁",
    "Outer Wall": "外壁速度",
    "Outer Wall Speed": "外壁速度",
    "Outline": "轮廓",
    "PETG": "",
    "PLA": "",
    "Page Down": "PgDn 键",
    "Page Up": "PgUp 键",
    "Parameters": "参数",
    "Pass": "通过",
    "Passwords should be equal.": "密码应相同。",
    "Paste": "粘贴",
    "Pause": "暂停",
    "Phone Holder": "手机支架",
    "Place or transform the object using icons, including Move, Scale, Rotate, Mirror, and Manual Support.": "使用移动、变换和旋转等工具调整在打印区域的对象。",
    "Placement": "摆放模型",
    "Placement Face": "朝向",
    "Please extract background image from photo.": "请从照片中提取背景图像。",
    "Please preview again": "请重新预览",
    "Please select one or more firmware binaries": "请选择一个或多个固件文件。",
    "Please wait one second after you close the panel(s) to continue printing.": "请关门并等待1秒钟再恢复工作。",
    "Plunge Speed": "送进速度",
    "Point Angle": "刀尖角度",
    "Power": "功率",
    "Preference": "",
    "Preferences": "偏好设置",
    "Preparing for slicing...": "准备切片……",
    "Preview": "预览",
    "Preview Type": "预览类型",
    "Preview in workspace": "工作区中预览",
    "Previewed G-code successfully.": "成功预览 G 代码。",
    "Previewed toolpath successfully": "成功预览工具路径。",
    "Previewing G-code...{{progress}}%": "预览 G 代码中……{{progress}}%",
    "Previewing toolpath...": "预览工具路径……",
    "Print Speed": "打印速度",
    "Print Square Trace": "雕刻方框",
    "Printing Settings": "打印设置",
    "Printing Temperature": "打印温度",
    "Prints walls in order of outside to inside when enabled. This can help improve dimensional accuracy in X and Y when using a high viscosity plastic like ABS; however it can decrease outer surface print quality, especially on overhangs.": "按从外到内的顺序打印壁。当使用高粘度塑料（如 ABS ），可以帮助提高 X 和 Y 的尺寸精度，但是同时会降低外表打印质量，特别是当有悬垂的时候。",
    "Prioritize": "上移",
    "Process": "处理",
    "Process Panel": "处理面板",
    "Processed object successfully.": "成功处理对象。",
    "Processing Mode": "处理模式",
    "Processing object {{progress}}%": "处理对象中 {{progress}}%",
    "Projection Orientation": "投影方向",
    "Quality": "品质",
    "Quarter Cubic": "四面体",
    "RELIEF": "浮雕",
    "Raft": "多层粘附",
    "Raft Extra Margin": "多层粘附留白",
    "Recalculate All": "重新计算所有",
    "Received": "已收到",
    "Recent Project": "近期项目",
    "Records: {{from}} - {{to}} / {{total}}": "记录：{{from}} - {{to}} / {{total}}",
    "Records: {{total}}": "记录：{{total}}",
    "Redo": "重做",
    "Refresh": "刷新",
    "Reload": "重新加载",
    "Remaining Time": "剩余时间",
    "Remove Background": "移除背景",
    "Repeat": "重复",
    "Reset": "重置",
    "Reset All User Settings": "重置所有用户设置",
    "Reset Model Transformation": "重置模型变换",
    "Reset Position": "重置位置",
    "Resume": "恢复",
    "Resume Job": "恢复项目",
    "Retract & Z Hop": "回抽 & Z 抬升",
    "Retract at Layer Change": "层变化时回抽",
    "Retract the filament when the nozzle is moving over a non-printed area.": "当喷嘴移动到非打印区域上方时回抽耗材。",
    "Retract the filament when the nozzle is moving to the next layer.": "当喷嘴移动到下一层时回抽耗材。",
    "Retraction Distance": "回抽距离",
    "Retraction Speed": "回抽速度",
    "Right": "右",
    "Rotate": "旋转",
    "Rotate 180°": "旋转 180°",
    "Rotate 90° Clockwise": "顺时针旋转 90°",
    "Rotate 90° Counter Clockwise": "逆时针旋转 90°",
    "Rotate the selected object to the angle you need.": "旋转选择对象的角度",
    "Rotation": "旋转",
    "Round": "圆形",
    "Run": "运行",
    "Run Boundary": "跑边框",
    "Run Macro": "运行宏",
    "STL 3D View": "STL 3D 视图",
    "Save": "保存",
    "Save As": "另存为",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Save Project": "保存项目",
    "Save the changes you made in the {{headType}} G-code Generator? Your changes will be lost if you don’t save them.": "是否保存对 {{headType}} G-code 生成器的更改？\r\n如果不保存，所作的变更将会丢失。",
    "Save the project to a local device for reuse.": "点击“保存”将项目文件保存到本地，方便下次使用。",
    "Scale": "缩放",
    "Scale it to the maximum printable size?": "模型尺寸超出打印区域，是否将模型缩放至最大可打印尺寸？",
    "Scale to Fit": "缩放适应",
    "Scale to fit": "缩放适应",
    "Screen Authorization Needed": "需要触控屏授权",
    "Select": "选择",
    "Select Language": "选择语言",
    "Select an algorithm for image processing.": "选择图像处理的算法。",
    "Select machine": "选择机器",
    "Select material type": "设置材料类型",
    "Select object to create toolpath": "选择对象创建工具路径",
    "Select the font of the text.": "选择文本的字体。",
    "Select the font size of the text.": "选择文本的字号。",
    "Select the machine model that is connected to Luban": "选择连接 Luban 的机器型号",
    "Select the material settings and printing settings.": "结合材料类型和打印需求，选择合适的参数。",
    "Select the slicing mode of the mesh toolpath": "选择模型的切片模式",
    "Select the way that the dots are arranged.\n- Line: Dots are arranged into lines.\n- Round: Dots are arranged into rounds.\n- Diamond: Dots are arranged into diamonds.": "选择点的排列方式。\n- 线条：将点排列成线条。\n- 圆形：将点排列成圆形。\n- 菱形：将点排列成菱形。",
    "Send to Back": "置为底层",
    "Send to Device via Wi-Fi": "通过 Wi-Fi 发送到机器",
    "Sending File": "发送文件",
    "Sending file. Please wait…": "正在发送文件，请稍候⋯⋯",
    "Sent": "已发送",
    "Serial Port": "串行端口",
    "Server has stopped working.": "服务器已停止工作",
    "Set Work Origin": "设置工作原点",
    "Set a value above which colors will be rendered in white.": "高于设定值的颜色将变成白色。",
    "Set how many times the laser will trace the same path in a G-code file.": "",
    "Set the amount at which the Laser Module is lowered with each pass.": "设置激光雕刻同一路径的次数。",
    "Set the amount of the material remaining on the object that needs to be carved in future operations.": "设置在加工对象上预留的材料剩余量。",
    "Set the brightness of the image. The bigger the value is, the brighter the image will be.": "设置图像的亮度。数值越大，图像越亮。",
    "Set the coordinate of the selected object. You can also drag the object directly. The object should not be moved beyond work area.": "设置被选对象的坐标。你也可以直接拖动对象。不要将对象移出工作区域。",
    "Set the current position of the head as the work origin.": "将功能模组的当前位置设置为工作原点。",
    "Set the current position of the toolhead as the work origin.": "将功能模组的当前位置设置为工作原点。",
    "Set the degree to which an area is filled with laser lines or dots. The minimal interval is 0.05 mm.": "设置激光线条或点填充间隔，最小间隔为 0.05 毫米。",
    "Set the depth of the object to be carved. The depth should be smaller than the flute length.": "设置刀具切入材料的深度",
    "Set the diameter of the carving tool.": "设置刀具的直径。",
    "Set the direction of the engraved path. Engraves the path in a horizontal, vertical, or diagonal direction.": "设置雕刻路径的方向。",
    "Set the disparity between darkness and brightness.": "设置明暗之间的差异。",
    "Set the distance along the Z axis per step that the tool is plunged into the material.": "设置每次雕刻同一路径时激光模组的下降距离。",
    "Set the distance between each tab.": "设置夹持凸台之间的距离。",
    "Set the distance between the tool and the material when the tool is not carving.": "设置不雕刻时刀具与材料之间的距离。",
    "Set the distance between the tool and the material when the tool stops.": "设置刀具停止时刀具与材料之间的距离。",
    "Set the height of tabs.": "设置夹持凸台的高度。",
    "Set the laser power.": "设置激光功率",
    "Set the minimum size of impurities allowed to be shown.": "设置允许显示的杂质的最小尺寸。",
    "Set the placement orientation of the 3D model.": "设置 3D 模型的放置方向。",
    "Set the point angle of the carving tool.": "设置刀具的刀尖角度。",
    "Set the precision at which an area is carved. The highest density is 0.05 mm (20 dot/mm). When it is set to 0, the SVG image will be carved without fill.": "",
    "Set the processing method of the 2D object or 3D model.": "设置对象或模型的加工方法。",
    "Set the processing method of the 3D model.": "设置对象的加工方法。",
    "Set the processing method of the object.": "设置模型的加工方法。",
    "Set the processing method of the object.\n -On the Path: Carves along the shape of the object. \n -Outline: Carves along the outline of the object.\n -Fill: Carves away the inner area of the object.": "设置加工对象的方法。\n- 填充：用线或点填充对象。\n- 沿着路径：沿着对象的形状雕刻。\n- 轮廓：刨除对象的内部区域。",
    "Set the processing method of the object. \n - Fill: Fills the object with lines or dots.": "设置加工对象的方法。- 填充：用线或点填充对象。",
    "Set the processing method of the object. \n - Fill: Fills the object with lines or dots.\n - On the Path: Engraves along the shape of the object.": "设置加工对象的方法。\n- 填充：用线或点填充对象。\n- 沿着路径：沿着对象的形状雕刻。",
    "Set the projection orientation of the 3D model.": "- 填充：用线或点填充对象。",
    "Set the resolution of the grayscale image generated by the 3D model.": "- 沿着路径：沿着对象的形状雕刻。",
    "Set the rotation angle of the halftone image through the arrange of dots.": "设置被选对象的旋转角度。",
    "Set the shank diameter of the carving tool.": "设置刀具的刀柄直径。",
    "Set the size of dots.": "设置点的大小。",
    "Set the size of the selected object. You can also resize the object directly. The object should not exceed the work size.": "设置被选对象的尺寸。你也可以直接缩放对象。确保对象大小不超出工作尺寸。",
    "Set the space between parallel toolpaths.": "设置平行刀路的间距。",
    "Set the speed at which the tool is driven down into the material.": "设置刀具切入材料的速度。",
    "Set the speed at which the tool moves on the material when it is carving.": "设置雕刻时刀具的移动速度。",
    "Set the speed at which the tool moves on the material when it is not carving.": "设置不雕刻时刀具的移动速度。",
    "Set the speed at which the toolhead moves on the material when it is engraving or cutting.": "设置在雕刻或切割时执行头的移动速度。",
    "Set the speed at which the toolhead moves on the material when it is not engraving or cutting.": "设置在不雕刻或不切割时执行头的移动速度。",
    "Set the threshold to turn the color that is not pure white into pure white. Zero is taken to be black, and 255 is taken to be white. Colors above this value will be rendered into pure white.": "设置阈值将非白色的像素变成白色。 0 为黑色，255 为白色， 高于该数值的颜色变成白色。",
    "Set the width of tabs.": "设置夹持凸台的宽度。",
    "Set the work size and where the work origin will be.": "在工件设置中，设置工作尺寸和原点位置。",
    "Set whether the object is filled with lines or dots.": "设置对象为点填充或线填充。",
    "Settings": "设置",
    "Shank Diameter": "刀柄直径",
    "Shell": "外壳",
    "Shopify": "商城",
    "Show": "显示",
    "Show Original Image": "展示原本图像",
    "Shows the original image.": "展示原本图像。",
    "Side Length": "边长",
    "Sign": "标志",
    "Simulation": "仿真",
    "Size": "尺寸",
    "Skin": "皮肤",
    "Skirt": "裙边",
    "Skirt Line Count": "裙边走线计数",
    "Slice and preview the object.": "切片并预览。",
    "Sliced model successfully.": "成功切片模型。",
    "Slicing Mode": "切片模型",
    "Slicing...{{progress}}%": "切片中……{{progress}}%",
    "Snapmaker 2.0 A150": "",
    "Snapmaker 2.0 A250": "",
    "Snapmaker 2.0 A350": "",
    "Snapmaker Luban quit unexpectedly. Resume the previous job?": "检测到软件异常退出。是否恢复上一次项目？",
    "Snapmaker Original": "",
    "Snapmaker Original with Z-axis Extension Module": "Snapmaker Original Z 轴加长模组",
    "Snapmaker.com": "",
    "Software Manual": "软件手册",
    "Software Support": "支持",
    "Software Update": "软件更新",
    "Sort": "排序",
    "Speed": "速度",
    "Spindle": "主轴",
    "Spiral Vase": "螺旋花瓶",
    "Spiralize Outer Contour": "螺旋打印外轮廓",
    "Spiralize smooths out the Z move of the outer edge. This will create a steady Z increase over the whole print. This feature turns a solid model into a single walled print with a solid bottom. This feature should only be enabled when each layer only contains a single part.": "螺旋打印实现外部边缘的平滑 Z 移动。 这会在整个打印上建立一个稳定的 Z 增量。 该功能会将一个实心模型转变为具有实体底部的单壁打印。 只有在当每一层仅包含一个部分时才应启用此功能。",
    "Standard Module": "标准模组",
    "Start": "开始",
    "Start Time": "开始时间",
    "Status: {{status}}": "状态：{{status}}",
    "Stepdown": "下降步距",
    "Stepover": "行距",
    "Stop": "紧急停止",
    "Stop Height": "停止高度",
    "Support": "支撑",
    "Support Density": "支撑密度",
    "Support Overhang Angle": "支撑悬垂角度",
    "Support Pattern": "支撑图案",
    "Support Placement": "支撑放置",
    "Support Size": "支撑尺寸",
    "Support Z Distance": "支持 Z 距离",
    "Surface": "表面",
    "Surface Mode": "表面模式",
    "Switch": "",
    "Tab": "夹持凸台",
    "Tab Height": "夹持凸台高度",
    "Tab Space": "夹持凸台间距",
    "Tab Width": "夹持凸台宽度",
    "Tabs": "夹持凸台",
    "Target Depth": "目标深度",
    "Text": "文本",
    "The Edit panel shows the property related to object. When an object is selected, Luban displays this panel where you can transform the object, switch the Processing Mode, or enter the Process Panel.": "编辑面板显示对象相关的属性。\r\n选择对象后，可以在编辑面板上变换对象，切换处理模式，或进入处理面板。",
    "The Process panel shows the Toolpath List and the relevant property of the toolpath.": "处理面板显示工具路径列表及其相关属性。",
    "The X axis is fixed during machining.": "在加工过程中，X 轴固定不动。",
    "The X, Y, Z, and B axes will move during machining. Suitable for machining complicated models.": "在加工过程中， XYZB 轴都会运动，适合加工复杂的模型。",
    "The camera hasn't been calibrated yet. Please go through the Camera Calibration procedures on touchscreen first.": "摄像头尚未校准。请先在触控屏上进行摄像头校准。",
    "The camera on the Laser Module captures nine images of the Laser Engraving and Cutting Platform, and stitches them as a background.": "激光模组上的摄像头拍摄激光雕刻与切割平台的九张图像，将其拼接为画布背景，用于摆放对象。",
    "The distance between the bit and the material when the machine stops.": "设置刀具停止时刀具与材料之间的距离。",
    "The height difference when performing a Z Hop.": "执行 Z 抬升的高度差。",
    "The height of each layer in mm. Higher values produce faster prints in lower resolution, lower values produce slower prints in higher resolution.": "每层的高度（以毫米为单位）。值越高，则打印速度越快，分辨率越低；值越低，则打印速度越慢，分辨率越高。",
    "The height of the initial layer in mm. A thicker initial layer makes adhesion to the heated bed easier.": "起始层高（以毫米为单位）。起始层越厚，与打印平台的粘着越轻松。",
    "The latest version is currently being downloaded.": "正在下载最新版本。",
    "The length of material retracted during a retraction move.": "回抽移动期间回抽的材料长度。",
    "The minimum angle of overhangs for which support is added. At a value of 0° all overhangs are supported, 90° will not provide any support.": "添加支撑的最小悬垂角度。 当角度为 0° 时，将支撑所有悬垂，当角度为 90° 时，不提供任何支撑。",
    "The number of lines used for a brim. More brim lines enhance adhesion to the heated bed, but also reduces the effective print area.": "单层粘附所用走线数量。 更多 brim 走线可增强与打印平台的附着，但也会减少有效打印区域。",
    "The number of the output objects.": "输出对象的数量。",
    "The pattern of the infill material of the print. The line and zig zag infill swap direction on alternate layers, reducing material cost. The grid, triangle, tri-hexagon, cubic, octet, quarter cubic, cross and concentric patterns are fully printed every layer. Gyroid, cubic, quarter cubic and octet infill change with every layer to provide a more equal distribution of strength over each direction.": "设置填充材料的图案。线条和锯齿在交替层上时交换方向，以降低材料成本。网格、三角形、内六角、立方体、八角形、四面体、交叉、同心圆在每层都完整打印。螺旋二十四面体、立方体、四面体、八角形填充随每层变化，强度分布在各个方向会更均衡。",
    "The pattern of the support structures of the print. The different options available result in sturdy or easy to remove support.": "打印品支撑结构的图案。 提供的不同选项可实现或牢固或易于拆除的支撑。",
    "The speed at which all inner walls are printed. Printing the inner wall faster than the outer wall will reduce printing time. It works well to set this in between the outer wall speed and the infill speed.": "打印所有内壁的速度。 以比外壁更快的速度打印内壁将减少打印时间。 将该值设为外壁速度和填充速度之间也可行。",
    "The speed at which infill is printed.": "打印填充的速度。",
    "The speed at which printing happens.": "打印发生的速度。",
    "The speed at which the filament is retracted and primed during a retraction move.": "回抽移动期间耗材回抽和装填的速度。",
    "The speed at which the outermost walls are printed. Printing the outer wall at a lower speed improves the final skin quality. However, having a large difference between the inner wall speed and the outer wall speed will affect quality in a negative way.": "打印最外壁的速度。 以较低速度打印外壁可改善最终皮肤质量。 但是，如果内壁速度和外壁速度差距过大，则将对质量产生负面影响。",
    "The speed at which the print cooling fans spin.": "打印时风扇冷却的速度。",
    "The speed at which top/bottom layers are printed.": "打印顶部表面皮肤层的速度。",
    "The speed at which travel moves are made.": "进行空驶的速度。",
    "The speed of printing for the initial layer. A lower value is advised to improve adhesion to the heated bed.": "打印起始层的速度。 建议采用较低的值以便改善与打印平台的粘着。",
    "The speed of travel moves in the initial layer. A lower value is advised to prevent pulling previously printed parts away from the heated bed. The value of this setting can automatically be calculated from the ratio between the Travel Speed and the Print Speed.": "起始层中的空驶速度。 建议采用较低的值，以防止将之前打印的部分从打印平台上拉离。 该设置的值可以根据空驶速度和打印速度的比率自动计算得出。",
    "The temperature used for printing the first layer. Set at 0 to disable special handling of the initial layer.": "用于打印第一层的温度。 设为 0 即禁用对起始层的特别处理。",
    "The temperature used for printing.": "用于打印的温度。",
    "The temperature used for the heated bed at the first layer.": "用于第一层加热打印平台的温度。",
    "The temperature used for the heated bed. If this is 0, the bed temperature will not be adjusted.": "用于加热打印平台的温度。如果该值为 0，将不会调整热床。",
    "The thickness of the bottom layers of the print. This value divided by the layer height defines the number of bottom layers.": "打印品中底层的厚度。 此值除以层高定义底层数量。",
    "The thickness of the top layers of the print. This value divided by the layer height defines the number of top layers.": "打印品中顶层的厚度。 该值除以层高定义顶层的数量。",
    "The thickness of the walls in the horizontal direction. This value divided by the wall line width defines the number of walls.": "水平方向的壁厚度。 此值除以壁线宽度定义壁数量。",
    "This action cannot be undone. Are you sure you want to stop the job?": "此操作无法撤销。你确定要停止工作吗？",
    "This field is required.": "这是必填字段。",
    "Threshold": "阈值",
    "To continue, the machine needs to return to the start position of the X, Y, and Z axes.": "开始操作前，执行头需要返回 X、Y 和 Z 轴的起始位置。",
    "Toggle Developer Tools": "开发者工具",
    "Toggle Fullscreen": "全屏",
    "Tool": "刀具",
    "Tool Settings": "刀具设置",
    "Toolhead": "执行头",
    "Toolpath": "工具路径",
    "Toolpath List": "工具路径列表",
    "Toolpath Settings": "工具路径设置",
    "Top": "放在最前",
    "Top Left": "左上角",
    "Top Right": "右上角",
    "Top Thickness": "顶层厚度",
    "Top/Bottom Speed": "顶/底部速度",
    "Touching Heated Bed": "接触热床",
    "Transform": "变换",
    "Transformation": "变换",
    "Travel": "空跑",
    "Travel Speed": "空驶速度",
    "Treat the model as a surface only, a volume, or volumes with loose surfaces. The normal print mode only prints enclosed volumes. \"Surface\" prints a single wall tracing the mesh surface with no infill and no top/bottom skin.": "将模型作为仅表面、一个空间或多个具有松散表面的空间处理。 正常打印模式仅打印封闭的空间。 “表面”打印跟踪网格表面的单个壁，没有填充物，也没有顶部/底部皮肤。",
    "Tri-Hexagon": "内六角",
    "Triangles": "三角形",
    "Type": "类型",
    "UPLOAD": "上传",
    "Unable to resume the job.": "无法恢复工作。",
    "Unable to start the job.": "无法开始工作。",
    "Undo": "撤销",
    "Uniform Scaling": "等比缩放",
    "Unit": "部件",
    "Unknown": "未知",
    "Unload": "退料",
    "Up": "上",
    "Update": "更新",
    "Update Now": "立即更新",
    "Update Snapmaker Luban": "更新 Snapmaker Luban",
    "Upload": "上传",
    "Upload As": "上传",
    "Upload the selected images.": "上传选中图像。",
    "Use Tab": "使用夹持凸台",
    "Use a M-JPEG stream over HTTP": "使用一个通过 HTTP 的 M-JPEG 流",
    "Use a built-in camera or a webcam": "使用内置摄像头或联网的网络摄像头",
    "Use legacy engine": "",
    "Use tabs to hold the pieces in place.": "使用夹持凸台固定材料碎片。",
    "User Defined": "用户定义",
    "VECTOR": "矢量",
    "Vertical": "垂直",
    "Video Tutorial": "视频教程",
    "View In Browser": "在浏览器打开",
    "Wall Thickness": "壁厚",
    "Warning": "警告",
    "Webcam": "网络摄像头",
    "Webcam Settings": "网络摄像头设置",
    "Whenever a retraction is done, the heated bed is lowered to create clearance between the nozzle and the print. It prevents the nozzle from hitting the print during travel moves, reducing the chance to knock the print from the heated bed.": "每当回抽完成时，打印平台会降低以便在喷嘴和打印品之间形成空隙。 它可以防止喷嘴在空驶过程中撞到打印品，降低将打印品从打印平台撞掉的几率。",
    "Whether the machine has a heated bed.": "机器是否加热热床。",
    "Which toolhead is attached to your Snapmaker Luban?": "选择安装在机器上的执行头",
    "White Clip": "白切割",
    "Wi-Fi": "Wi-Fi",
    "Width (X)": "宽（X）",
    "Window": "窗口",
    "Work Area": "加工空间",
    "Work Coordinates": "工作坐标",
    "Work Origin": "工作原点",
    "Work Size": "工作尺寸",
    "Work Speed": "工作速度",
    "Workspace": "工作区",
    "X ": "",
    "X (Width)": "X （宽度）",
    "X is the width of the material,  and Y is the height of the material.": "X 为材料宽度，Y 为材料长度。",
    "XYZ Axis Travel Distance": "XYZ 轴移动距离",
    "Y ": "",
    "Y (Depth)": "Y （深度）",
    "Y Smoothing": "Y 轴平滑",
    "Yes": "对",
    "You have pressed the Emergency Stop Button. Solve the emergency and reconnect Luban.": "您已触发急停开关。 请先解决紧急情况，再重新连接 Luban。",
    "You should replace the filter cartridge.": "滤芯需要更换",
    "Your file was successfully sent. Receive it on the Touchscreen.": "件发送成功，请在触控屏上接收。",
    "Z ": "",
    "Z (Height)": "Z（高度）",
    "Z Offset": "Z 轴偏移量",
    "Z Step per Pass": "每次通过的 Z 步距",
    "Z-Axis Extension Module": "Z 轴加长模组",
    "Z-hop Height": "Z 抬升高度",
    "Z-hop When Retracted": "回抽时 Z 抬升",
    "Zero Out Temporary B Axis (G92 B0)": "将该点 B 轴位置设置为 B 轴零点（G92 X0）",
    "Zero Out Temporary X Axis (G92 X0)": "将该点 X 轴位置设置为 X 轴零点（G92 X0）",
    "Zero Out Temporary Y Axis (G92 Y0)": "将该点 Y 轴位置设置为 Y 轴零点（G92 Y0）",
    "Zero Out Temporary Z Axis (G92 Z0)": "将该点Z轴位置设置为Z轴零点（G92 Z0）",
    "Zig Zag": "锯齿状",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "axis": "轴",
    "fullscreen": "全屏",
    "in": "in",
    "key_Workspace_CNC_carving_notice": "注意：如果要使用CNC雕刻模块，请在使用该功能前确保雕刻钻头不会碰到压块。",
    "key_laser_module_not_connect_notice": "未连接激光模组。请确保已正确安装模组后通过<1>连接</1>连接到你的 Snapmaker。",
    "key_laser_setting_background_description_1": "1. 在平台上放置一张纸或木板。",
    "key_laser_setting_background_description_2": "2. 再次设置工作原点。",
    "key_laser_setting_background_description_3": "3. 在<1>激光 G 代码生成器</1> > <3>设置背景</3>。点击<5>添加背景</5>。",
    "key_laser_setting_background_description_4": "4. 打印方框以找到你的材料。",
    "key_laser_setting_background_description_4_1": "设置方框的<1>边长</1>和<3>功率</3>。边框应大于将要雕刻的材料。点击<5>雕刻方框</5>。",
    "key_laser_setting_background_description_4_2": "在雕刻方框后，将材料放至方框内并拍照。方框的四个边角必须在照片中。另外，为了获得最佳效果，请尝试使摄像头和热床保持平行。",
    "key_laser_setting_background_description_4_3": "将照片发送到您的计算机。",
    "key_laser_setting_background_description_4_4": "点击<1>下一步</1>。点击<3>上传</3>已上传照片。移动虚线框的四角使其与雕刻的方框四角重合。",
    "key_laser_setting_background_description_4_5": "选择<1>解压缩</1> 然后点击<3>完成</3>。现在机器知道材料在平台上的位置了。",
    "key_laser_setting_background_description_5": "5. 在背景上添加你需要雕刻的图像或文本并调整设置。",
    "key_laser_setting_background_description_6": "6. 选择<1>生成 G 代码</1> 然后点击<3>将 G 代码加载到工作区</3>。",
    "key_laser_setting_background_description_7": "7. 再次在 Z 方向上设置工作原点，以便机器在材料的表面上进行雕刻。点击<1>Z</1> > <3>将该点Z轴位置设置为Z轴零点</3>以保存新原点。",
    "key_laser_setting_background_description_7_1": "如果你的项目使用 U 盘，请确保在软件中而不是在触控屏上设置工作原点。",
    "key_laser_setting_background_description_8": "8. 设置<1>工作功率</1>并开始雕刻。",
    "key_laser_setting_background_main_description": "摄像捕捉功能让你将材料和图片一起放置到软件中，并可以使用一台带有摄像头的手机调整他们的位置。此功能让材料上雕刻图像更加精准。",
    "key_laser_test_focus_description_1": "<0>设置工作原点</0>本质上是为了在X和Y方向上找到雕刻图像的最佳点，同时确定雕刻和切割平台与激光膜组间的距离（Z偏移）以找到最小的激光点来最大限度地利用激光的功率并获得最佳效果。对于200mW激光雕刻模块，Z偏移可通过低功率下目测激光点的大小来设置。但是对于1600mW的激光切割模块，由于激光点过于明亮，用肉眼难以测定，因此该方法并不准确。为了更准确地设置Z偏移，我们可以把模块移动到接近最优Z偏移的位置（偏移A）。软件将有序的选取靠近偏移A的几个点来测试雕刻效果。能雕刻出最佳效果的位置确定为最佳Z偏移。",
    "key_laser_test_focus_description_2": "点击<1>对焦</1>并使用<3>点动控制台</3>去移动激光模组至临近最佳 Z 轴偏移量的位置。（类似于设置 200mW 激光模组）",
    "key_laser_test_focus_description_3": "根据使用的材料设置<1>工作速度</1>及<3>功率</3>。如果使用的材料是 1.5mm 的模板，建议将<5>工作速度</5>设置为80毫米/秒至120毫米/秒之间，并将<7>功率</7>设置为100%。点击<9>生成并加载 G 代码</9>，G 代码将自动生成并加载。",
    "key_laser_test_focus_description_4": "点击<1></1>开始激光切割。选择可以最顺畅地切割材料或雕刻最细线的位置，软件会将此位置设置为 Z 轴偏移量。在此示例中，Z 轴偏移量应该是-2.0。",
    "method": "加工方法",
    "mm": "mm",
    "to set and manage detailed parameters.": "设置并管理材料参数、打印参数。",
    "{{pageLength}} per page": "每页 {{pageLength}} 条",
    "⇧ Shift": "Shift 键"
}